黨鐵公布未來前境樂觀，豬籠入水，利好消息不斷！

水為財